聽日Halloween, 有冇人一齊落老蘭變裝

去邊間？扮乜嘢
看看撞不撞到

Spiderman

邊間呀？

唔係今晚咩
利申 過左十年都覺得同一日

今晚呀

無話邊間，周圍行

唔識化妝 冇得變

周圍行逼死呀